雲加：醫生話奧斯爾病左，佢必須要回家！周中的比賽都不會上場！

雲加：我冇見過奧斯爾本人。

奧斯爾係咪有D咩暗病牙？😷😱

雲加恐懼症

太為食 食左雲加為對手準備既食物

心病

懶人病

為阿狗仆心仆命踢波，俾阿狗班庸醫醫，捱到有心病。 好慘

季初雲加話臭燒射波叻左 大家明啦